[J出血] 某香港美女商人Cosplay Dmc5 Nico

好撚正 屌爛佢副眼鏡

屌你

J咗未?

佢個頭咁多年都咁wild

唔知佢身邊啲朋友望親佢個頭會唔會覺得尷尬

勁 笑撚左

副眼鏡咁多粒粒 係咪有病

唔知佢有無睇遊戲台 如果有 好快有人會問你有無笑埋右

老老豆豆玩左個demo
多依條女個設定個feel好撚似ff15..

玩落去打怪又悶
困係個場打 似ps3mgs雷電